派Hktvmall 優惠卷

有效期:23/5-2/6
值$30
超市購物$300以上可以用

用完留個名
其他人都可以跟隊派，益下巴絲

皮皮 唔買幫推

有快有

新戶口，$450減$50。

同時我可以賺返$50malldollar

31/12完

ReezE89

vip 先呢個code

條code仲可以用多一次
手快有有慢無

Ree63mX
新account, 買滿450, 減50
12月31前

3 QUOTA

2 QUOTA LEFT

2018年2月28日或之前，新客戶於首次購物付款時輸入優惠碼及購物淨額滿$450(扣除運費及折扣後計算)即可獲$50折扣。

開心share

ReezE89

5月15日前新戶口滿$400, 減$100

new code

Re1dR1j

Ree63mX
$100 coupon code hktv
齊齊慳錢

多謝維基
派錢派到星期五

求今晚條code

mAma520

$50購物優惠碼有效日期至2018年5月13日[23:59]
- 此優惠碼只適用於$400或以上的單一購物訂單
- 購物優惠碼只適用於 或 HKTVmall App 網上購物(不適用於HKTVmall O2O 店內購物)

FR3kk3K

100 蚊齊齊賺

送$100俾你上HKTVmall買超市及生活百貨! 付款時輸入個人優惠碼 9Zw8Te8，即減$100!